[1Q]楊過朝早叫小龍女做姑姑，咁夜晚楊過會點叫佢？

求秒

奶奶
因為good night

咦姑姨姑

2姑

秒

128維園見

答案係李斯

雅雅

答案係李斯

輕鬆，多謝大家

唔係應該叫姑奶咩

Good night